當年今日我哋一齊整蛋糕，今年有另一個人贈你幸福

生日快樂

轉個彎 兜一圈走到街角 看到了街燈再轉 終會找到

多謝

但已經唔係個種感覺

過得開心啲